元朗突發

咪撚衝！講好咗唔衝，你一衝會死好多和理非，個運動正式玩完，義士會比人大搜捕，你話我P牌都係咁話。你會玩撚死場運動